刚下班，边吃金拱门一边看试当真，乐事也

黄尸享受不了

那么反共反中国别吃我们金拱门啊，别看咱家的试当真啊，没半点骨气，呸

豪哥扮打手 進化到打殘體字

Update返先深黃試當真啲戰績先:

幫藍店Deliveroo賣廣告
同鐘共拍片，事後成隻狗咁多謝金主
拍CCTVB MV
上藍媒星島JET做訪問
幫AXA廣告
幫Deliveroo + 金拱門賣廣告

待續...

又話待續？ 唔寫埋落去？ 腎仔旁聽支持手足喎，定係你好似叻哥咁睇唔到聽唔到呀?

係咪講緊隻熱狗腎仔?